人呢 屌 有手足比人拉撚左啦

屌你老母
人少就味撚叫人塞啦
岩先樂富大隊 十個都唔夠
成效低 又高風險
玩撚死自己人咩
吹post吹咁撚耐
人呢 屌
有 手足比狗圍死啦屌你老母
都已經特登成晚唔撚訓啦
玩狗定玩真係有心嘅人呀
味撚再講唔係當手足係condom 啦
做唔做得出呀
跳撚完閘落到去 後面有狗我都唔撚知呀
仆街 救左兩個死一個
你地想我內疚死
我都唔撚帶口罩啦 直接拉走人啦
你地著返工衫果d可唔可以幫手阻藍絲阻住
手足逃生呀
路都唔撚幫手開

push

今時今日塞鐵已經阻唔到人返工
罷工係自發 無謂勉強人啦
依家塞鐵都好大風險
以後既活動仲需要你地嫁
求下你地唔好冒險